﻿ Những giấc_mơ trên sóng của Phó_Đức_Phương
Những giấc_mơ trên sóng , live show của nhạc_sĩ Phó_Đức_Phương ( nằm trong chương_trình Con đường âm_nhạc ) hứa_hẹn sẽ là một đêm nhạc thật độc_đáo tại Trung_tâm Triển_lãm Giảng_Võ_Hà_Nội tối 11-9 tới .
Sự độc_đáo bắt_đầu_từ sự mạo_hiểm của những người_làm chương_trình khi mời những ca_sĩ chưa từng một lần hoặc rất ít khi hát nhạc Phó_Đức_Phương như Phương_Thanh , Thu_Minh , Tùng_Dương , 5 Dòng_Kẻ , Hoàng_Hải , Mỹ_Lệ , Ngọc_Anh , Bùi_Lan_Hương . Sự xuất_hiện của những gương_mặt “ quá lạ ” này khiến nhiều người không_thể không đặt câu_hỏi , liệu họ có_thể thể_hiện đúng “ chất ” của Phó_Đức_Phương . Nhạc_sĩ Phó_Đức_Phương cho_biết , trong chương_trình này , ông rất kỳ_vọng vào gương_mặt mới là ca_sĩ trẻ Hoàng_Hải . Rất ít nam ca_sĩ gắn_bó được với âm_nhạc của Phó_Đức_Phương , nhưng Hoàng_Hải có_thể là một ngoại_lệ .
Yến_Anh
